去港台支持警察執法

我地要聲援支持警察執法

push

唔使啦少少人過去引起混亂，跟住黑警無差別放tg大家攬炒咪掂囉佢哋乜7 Gear都冇

廣播道要人！！
港台俾人圍緊

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

諗得過